20:30黃大仙行街

由於領展尚未對顧客的查詢作出回應
所以想同大家今晚行街

時間: 20:30

地點: 黃大仙南館地下領展保安處

鑑於831 91 92 93等有活動
因此行街活動會暫緩
直至另行出post

最後誠邀各位今晚與小弟出席

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

推

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

請街坊多多支持

撚還撚，咪再送頭啦......

本人再此重申
此活動純粹行街
絕不會圍狗屋
亦呼籲大家街坊look就可

琴晚係小弟既錯誤
忽略咗放映會
導致太少人以致取消
希望今唔會有呢個情況

明日就831, 唔好送頭啦⋯⋯

請看#9

同時信相大家的獨立思考
如果途中有人提議下埸
請慎重考慮

你頭場都咪撚搞啦

又暫緩又今晚見?

831

佢指 831 - 93 呢四日

今晚我過到黎應該 九點

Push

小心，狗好熟地形

所以只限街坊

盡量著鞋

不踢拖

啱
走都方便d

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

推到街坊見到

自推

再推

唔好比領展有抖氣嘅機會

黎呀

差你咋

領展仲未回應架

幫推

有狗嘅咪落去學下啲廢老大聲播歌睇youtube囉🙂

而且今晚活動唔會到好夜
等大家有充足休息預備聽日

小心
聽日仲要食飯

搞呢D活動只係送頭，琴日深水埗都拉20個

唔地推

首先
今日係室內活動
狗唔會咁易入到黎
其次今日唔會有下埸
亦都唔會到太夜

上兩次大家都做得好好
撚得好好
keep住呢個水準就得

等你

領展開始有壓力
如果今晚佢再放狗入嚟
我相信直頭可以拆咗佢

大家係咪忘記咗啦

去咗兩日咋我地

佢乜都未回應過